有冇人試過用DYSON風筒打風機？

3段風速，3段熱度，清洗方便

有個貓頭